[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1818)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7 玉置亞子 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

皇快入

Slow

皇波快入

入啦好嗎 想死喇屌

蝗狗去仆街死啦 2打2推落角球旗

Fast

愛豬快和

波圖上阿

聖保羅ONE MORE 阿屌你老尾臭

波圖 鍠馬 one more

紅牛有冇手足同路

塞圖失球時間 31-45mins

食屎啦 阿辛斯奧
死推爛推

半格都冇 不如你比對家追和啦

紅牛半大？

愛c入波一世球迷

推到去角球旗真心笑左

LA繼續刷

M鍠馬仲衰過垃圾車

究竟蝗點先肯認真d踢 hea撚左成場

蝗狗正一死賤種 贏波輸盤 仲要係踢西波

3連C

愛滋入波快手

ok 波圖上

波圖！

鍠個on9教練搞到穿唔到盤 dllm

繼續刷

首先要有bale

針

d後備真係廢撚到

賤種鍠 由上到下都賤撚到入骨

波圖

刷多兩個角

皇馬細波+下盤 gel爆機

波圖 比啲力

LA1:0

絕殺蝗狗plx 我放棄左

佢個strategy係9hea成場？ 我屌你老母賤種蝗

美假入左

LA入咗都要刷呀

洛衫機半大爽手

La快手整多粒啦

La入多球開半大

又係阿辛斯奧 控腳波都西過人

LA求半大

成隊蝗都唔撚係黎踢波 on9

11中7走1輸3 算係咁
仲要2注都輸皇
聽朝繼續

屌 好撚嬲 踢西波

La又想玩假希望

屌佢老母

皇爆完我角就停

波圖射多幾次門先

辣殺皇

垃圾領隊

屌 皇馬1：0都on99

SAO PAULO肯入未

完撚埋 多撚謝賤種蝗

Hea踢皇 10 ft

半一全一 賤種皇又撚狗

皇馬主場1:0 真係食得屎

狗到

屌你老母垃圾聖保羅

俾人入

波圖入波阿

晚安

刷多角就收得工

輸番拜贏果場出去#

波圖 好入對面

真係好撚on9 屌你老母賤種蝗 真係賤種

半大呀屌你

la半大求下你

推晒落紅牛

波圖無時間啦

半大又呃錢

剛剛好穿初盤

抽左未?

防衛者

波圖比多角

塞圖 波圖士旦一邊入多球

抽未

波圖妹妹下 針

比多1角呀屌你老母閪

森多 ❌
皇馬 ❌
皇半大 ❌
海牙半大 ❌
海牙全大 ❌
聖荷西半大 ❌
波圖半大
波圖全大

38k玩完
可以戒賭了

Cls 全部半場都1粒

波圖想點撚樣阿 半場1粒就夠皮?

巴打都叫正數啦

波圖屌你老母 葡超唔好又迫害我

葡超只買賓周仔

咪妹阿波圖

頂你輸曬都唔訓

Dllm國米

買左波圖半大 今鋪真係輸哂啦

防衛者上
戒唔戒賭睇你

波圖屌你老母

頭先又話輸曬
輸極都仲有
黎緊買咩

頭先整係買左10蚊荷甲 所以仲有10蚊買波圖

屌你老母波圖

紅牛

波圖出名閪
買佢半場W好過
仲要打完聯賽
不過買半場W都唔夠我賺多注再起機
所以買咗阿甲仔
防衛者

打完歐聯先啱

聽日好似冇乜正氣波 等疤正場

買埋紅牛上盤 訓

唔買佢就正氣 買佢就閪

名校仔贏波1.3都開唔出

1.63細波gel

你望真啲
半大通常佢單邊開
即係入1粒同2粒3粒嘅分別
買半場贏好過

今日真係痴撚線，10k-2k-8k

無買
但好似好多巴打買-1
點Gel到兩個12m

一日清本揮手區

比曼迫害

見佢正氣過就想佢一直正氣

賤種蝗 屌你老母

皇馬ng針到仆街

名校仔個場2個12m咩?

針到好攰 想自己去針埋

列斯聯斷4串1 列斯聯榜首輸榜尾
加仙台斷7串1清本
再加埋梅斯班霸打假輸
點玩

地震2.5/3 s

開半場w好正氣
多過半大
係低水啲1.85
半大好似2.45？

再見了 咁多位手足

上一上水

防衛者肯入波未

冷靜

巴打又針曬！？

1.72同2.4

多倫多上吧#360#

11C

我睇嗰時係1.85同2.45
乜尾水跌咁多
差十幾分鐘

11C了

尼卡沙有同路嗎

11c 終於唔洗針

買全大仲有得喊下 買半大 訓教 12點去入錢買1點日假

防衛者半大

防衛者goal

10點有走地
馬會開未

有馬先會9點開 南美西波 有走地都唔玩啦

防衛者456對家

紅牛完左?個場冇人嘅

都係為咗早啲入錢姐
Btw 希望我聽日仲係度
如果針曬應該會心靈賭
咁會易中好多

10.5b 手足派未？

心靈賭就休息番陣算啦

訓晒囉

開心得幾分鐘

阿甲仔半大仲易撚過波圖狗

波圖可以頂到完場嗎

心靈賭我唔會屌波
比咗錢唔知點解想屌埋佢
近排上癮
以前係高登都係睇下人屌算

今年世盃係連登屌波屌上癮
不過估唔到咁多Tg谷
有巴打一齊度波幾過癮
雖然主要都係同Tamaki你度
不過連登而家無咩巴打一齊度波
走得7788

防衛者
上

最慘唔知佢地幾時想半大

但佢地就係好高水

防衛和就輸埋佢啦

垃圾

防衛者4倍半大咁易開
頭先嗰場荷甲2倍都開唔到

要贏波 最後一注

同路 一定要贏

jump哂了 覺得心靈度波又哂時間又無收益 拎時間打下機仲輕鬆

波圖。。。

依2日踢左4場計埋3場開大 阿甲又羊

波圖又撚狗 屌你老母

上啊

智假半大ok?

葡超又迫害

其實度波我唔花好多時間
睇慣睇熟
有賭開知狀態都好快決定到
以前我無賭咁多場淨賭重心命中高好多
但想屌下波買太多命中就低
而且我無咁多時間度波

聖何西ng

平注買上咗樓
咁高賠

炸完會點?

首先要有睇開 唔通心靈都個個星期睇住堆波點踢咩

阿甲中斷？？？？？

仲有場可以博下

葡超都有得炸 cls

都啱
但唔賭無錢洗
賭贏返黎仲多過返Part time
生活就係返學Part time陪女打機賭波
無休息時間

無錢係手

美職半大未

阿甲仔搞咩暫停

無柒頭

唔賭無錢洗你仲心靈

紅牛多倫多刷角

La 2:0

la

之前啲賭本拎曬去準備旅行
希望防衛者生性

邊場

斬啦

la比多球全格plz

有無巴打知阿甲仔做乜停咗

波冇2粒就輸埋啦

想問下巴打點睇藍十字

半大就刷角

巴打你買-1？
比防衛者贏啦
我尾注

睇live大雨到

唔生性咪入多200

唔撚係掛
係斬就快啦
回水比我再賭

啱啱個2粒都好似打緊水戰咁

阿甲係咪斬左?

唔想入馬會

唉
贏唔到就斬咗佢啦
係主Fg同主w揀咗主w

紅牛半大未....

無就要去架啦

戒賭咪唔洗去

咁既天氣仲開波撚狗 應該等陣停一陣又開返架啦

刷角阿紅牛多倫多

點忍

防衛者一定要贏
唔輸我佢地全隊同歸於盡

紅牛刷角未

我制定咗1年只可以入1次嘅規矩
世盃前已經入咗

可以增加到1年2次

中斷左

防衛者斬咗

Btw波圖仲唔入

仆街紅牛多倫多刷角阿

中斷 馬會快啲回水

有第2次就會有第3次

Fg半大有無錢收？？

托盧卡半大 有緣再見

齊齊收錢

冇錢點賭呀 盧卡456

有第一次就會有第二次

唔好啦
我咁多年都破過戒

都未破過

刷角阿紅牛

去完旅行返黎再破

我12月先去
今年最慘試過Cash out完淨十幾都起到機
相信今次都得

紅牛多撚多刷角阿屌你老母

阿甲斬咗係咪有排先回水
係嘅就訓得

原來年尾先去 如果退錢可以去買條六合彩 無後顧之休

唔買六合彩啦
3個字都未中過

地震好廢 點解我會買受讓

次次買完六合彩都好想再去馬會

比角啦紅牛多撚多

地震快撚手絕殺

去有乜做

買多兩條電腦飛

美職無角

每期一條好了
訓 希望聽日有錢收

波仔唔錯 岩岩係我太衝了

動

聽日去入錢買六合彩了

引用：#155大船必(正面) • 3h
國米x皇馬xfc洛杉磯
3場角大 超重心
編輯引用

我屌你老母曼聯 尋晚強隊d盤開晒上盤咁制

熱刺最後一分錢比人食半格

托盧8分鐘 7c

紅牛半2全10

redbull走盤可以嗎

紅牛多撚多刷多7角

紅牛多撚多刷多6角

刷多6角阿紅牛多撚多

刷角阿紐約紅牛

托盧卡 goallllllll 1-0

30分鐘奇蹟6角紅牛

托盧卡身goal 2-0

屌你老母

1-0 墨超

奇蹟刷6角阿紅牛

托盧 再高啦

紅牛0-0 不如唔好踢啦屌

紅牛想點呀 唔撚入波

牛牛好波

托盧卡1-0

紅牛比多球

托盧卡2-0

托盧卡3-0

我輸左100k
買左300k尼卡沙屌你老母
我飲大左想輸ok?

托盧卡9-0

Jm9

屌你老母死全家
你唔明連輸30注咩事

屌你老母咁口臭
等輸啦

買咗300k尼卡沙但係要托盧卡入波

尼卡沙1-0

我愛你

留名反杯

奇蹟5角可以？

阿牛比多粒 唔該

我愛你老母

求反杯 輸左30注 屌你老母

托盧卡8-1

我是牛我是牛

奇蹟刷4角紅牛多撚多

輸多注啦你

奇蹟4角可以？

求下你比我輸啦 我都運輸30注屌你老母西

好想輸

多撚多連刷4角

夠膽刷多4c 派5個100

Lm

lm

屌我老母祝我死全家百病纏身

膠撚完未招爺 熱狗你咪贏撚左

尼卡沙贏派500

未 吹牙

多撚多刷4角 追和

多倫多你輸多粒啦 一樣都係零分姐

阿特, 斬木,NYC, 戴綠帽 4x1

紅牛盤不敗 輸左我比返錢

尼卡沙不敗 輸左我比錢

我都贏太多 唉 馬會慈善

贏到係咁開酒 想輸

兩隻癲狗聚埋一齊

我係畜生唔係狗 請尊重

redbull 2-0

紅牛絕殺

假分狗
明明3-0

屌你老母死去全家

輸30注就9up 你輸多30注啦

多倫多後衛自己跣腳 假到

美職最緊要揀啱劇本

對你唔住

紅牛盤袋袋平安

尋晚好多正氣波
係衰左鍠

我對你唔住 又贏

托盧卡2-1 又收錢了

托盧卡又贏

正氣波我避哂 中哂西波
得一注50蚊3串1起返機

快啲杯埋令條仆街輸

我買托盧卡 傻系

多謝集氣

是旦啦
得1.66
你車300k咪好球囉

大蛇訓晒 唔sick賭了#it1# husky

尼卡沙100%
買主正傻西

又贏點算

利鏝下體拜收足
鍠閪番兩注

美職角大邊場穩？

一起身見到皇馬得一粒
屌你老母

尼卡沙gel

連燈仔

又要開酒屌女
重 心帕卡 88

曼聯

又斷一

買左NYC好震

盤王

亞特蘭大果場一粒都冇

1:0

托盧卡 3-2 尼卡沙

托盧3-2

8點斬木佬受讓咁驚

明尼反底啦

墨超補幾耐？

NYC fg allined 聽日約定經紀睇樓

綠帽1-0

早晨 祝羊

0:1紐約城

搞掂

新英倫革命 0-1 芝加哥火燄

哥倫布機員 1-0 科羅拉多急流

有冇人買紅十字....

哥倫布機員 1-1 科羅拉多急流

蒙特利爾衝擊 1-1 紐約城

暫時闊別呢度
森多❌
皇馬❌
皇半大 ❌
海牙半大 ❌
海牙全大 ❌
聖荷西半大 ❌
波圖半大❌
波圖全大 ❌

大家加油

火焰當我我求下你。。。

挽留

橙

琴晚比老婆捉左去訓教 唔係我都針 本身想買皇馬

好彩0030三場都正氣
49000

玩下1000場

得番個位數字
想玩都無

起碼贏左個袋

明尼goal

美假角細日 無一場多過4角

利昂肯入未

Av

屌你老母垃圾利昂識入波未

上盤又穩收

日日屌波…阿突難大要入波！！！

阿特蘭大入多粒呀屌你

下一隊入球 羅湖城

G Chi

唔入俾人入！！！

nyc 9.5 b

點解會買左斬木佬

美職主場惡過狗

唔係cashout 左39k咩 抽4000起

美職反杯兩三球周時有
上啊木佬

急流紅左仲勁

gchi

大家咁話

30 屌

明尼正氣到

3：0

下場啦

可以收檔

finally 5C NYC FFUUUCKKKK UUUUUUUUUUU

收檔

NYC 贏波是夢嗎

NYC -6c

垃圾利昂識入波未

NYC ng

紅十字

連c

斬木佬追和到 派3000

應該完左場

屌你唔入比人入啦

NYC 7c

算啦美職咁閪咪賭啦

連av都賭到退出

10分2c

nyc 比多角黎先

4c

10c

-4c

-3c

nyc上啊！

2:1

Nyc jump

2:1 nyc

好彩炸 嚇撚死

炸乜撚 我個ng

屌 我都係 買左no goal

祖先保佑

美職幾乎全部角細

屌你老母利昂

Nyc立即完場！

帕丘卡還是迪祖亞拿好d?

高水衝擊冇左

8c

諗緊 想買迪祖贏

炸完對家入

收息琴晚贏幾多

利昂贏唔到同我輸埋佢

Nyc偉拿請你絕殺

支持 留名先

藍十字

留名

腰斬左

屌你嚇撚死好彩炸

臨尾買呀?

知唔知咩事

大雨

又係等幾個鐘先出返黎踢

真？

半場 見佢地妹妹下

藍十字好伏

球員入晒更衣室

屌你老母利昂咁都唔入

大唔大雨？腰斬算啦屌

駛乜抹賠率

又扣住筆錢成日

好過輸先啦屌

墨假又落大雨
快撚啲斬啦

伐木

成場都係雨水踢條撚咩

冇雨 睇黎冇得腰斬

唔係咁都仲想踢呀

點伏法

藍十字買親都輸
垃圾

物極必反

訓醒收錢200>3.5k

點解遮賠率，想睇點兜

d飛回撚到
榜首主場對榜尾未開齋...有1球高水比你買

伐木佬入多一球

木佬重燃希望2-3
再追

屌你老母明尼頂撚住

阿特拿斯買親都輸
垃圾

回到2.03 會唔會個莊拋我地

轉左半一

咁買唔買藍十字好 定留錢賭晏就嗰啲

2.03 我買

斬左佢啦屌 咁on9

對親賽都紅

快呀伐木

斬啦 串左明尼角大

咩網

開翻

都有倍幾既

工作人員好努力剷緊水

Ching 咩app請問

足球比分大師（DS足球）

轉埋半一盤

要藍十字

屌 繼續踢

3:3未呀

屌明尼紅埋

劇本正式啟動

最後幾分鐘 都係大巴嫁啦

92分鐘仲有1.3 NG

書包祝福你

同包爺一齊贏

同左帞丘卡

又同路我屌啊!!!!!!!!!!!!!

屌， 角大想要

書包加持
穩了

書包去旅行都咁水起身迫害人

唔買比卡超唔好話識睇盤

藍十字半大

屌 早啲見到買番啲223344波蛋都好

如果書包要咗呢

書包似正氣

有冇link

明尼cashed

呢啲先最得人驚 輸左咁耐唔知幾時反底

睇唔透依場

藍十字nba半大

書包書包書包 包輸包輸包輸

屌利昂係咪斬咗

跟哂包爺盤 包爺反底了

夠鐘食藥了

藍十字nba半大阿

利昂斬未

又同書包同路

支持

書包平注追對家真係無死錯人

有咩心水

都唔洗咩心水啦

藍十字奇蹟nba半大

佢其實有時反底就係咁黎料

書包俠打救世人

藍十字半主

仆街利昂唔斬等幾時

比卡超下隊入球？

多數針
見咁多巴打同書包同路已經屌定就知咩事啦

奇蹟nba半大阿藍十字

有隊開季9場，淨係入左一球

利昂點呀

仆利利昂似繼續
針得

屌繼續踢 利昂針先

藍十字入波半大

要比卡超對家下隊入球

半大阿阿特拿斯

藍十字無半大 讓返榜首出黎

Goal

藍十字入多球半大

goal 紅十字!!!!!!!

藍十字半大 支持攞冠軍

利昂快撚啲入啦屌你老母

利昂 盧保斯快啲入一球

藍十字nba半大 唔係點做班霸

藍十字goalllll

迪祖亞拿10.5 9.5

半大阿藍十字

阿特拿斯半大阿 唔入比藍十字入

盧保斯個場終於開返

比卡超對家

藍十年阿特拿斯入多球半大

書包要左半細無理由仲未有波入架喎

藍十字立即半大

藍十字入佢老母

利昂 盧保斯 入球未

開始反底

包爺又收錢

唔撚信

Hi

藍十字奇蹟半大

屌你老母利昂仆街死啦

藍十字半大呀

迪祖亞拿即刻入返粒先定定驚

28分鐘 3 射

B?s?

萊昂GG

0:1 搞笑

啱啦屌你老母利昂
唔贏輸埋佢

利昂假到

輸鳩埋

阿特拿斯唔入比人入啦 半大

假波屌全隊空難

唔mon住了

奇蹟半大藍十字

無講s即係b喇

奇蹟半大阿特拿斯

奇蹟半大阿藍十字

比卡超入未

藍十字無半大 降班啦

停陣c先啦

原來藍十字最後有半一盤

炸咗個腰斬仲要輸鳩埋 好撚嘢

咁都唔斬仲要輸埋

Double confirm 之後點踢

係

阿特拿斯奇蹟半大

東京fc贏盤

屌佢老母臭閪連盧保斯都輸

我尋日同咗佢講ga

藍十字 比卡超就咁完場

上半場炸咗球 都估到有呢個結局

藍十字入波奇蹟半大

藍十字阿特入波開半大

綠雞

跟，要埋半大

仆街梅五分鍾先有一個射門

冰封角球！

書包大獲全勝

尋晚荷假又半大
正氣到

利狗好串

書包今日有冇心水出？

咪再刷啦

想半場爆角？

日本第二天：

藍十字盤
藍十字2.5細
帕丘卡盤
帕丘卡2.5細
帕丘卡1.5半細
帕丘卡10.5角大

早晒

尋晚睇完曼聯瞓了

有冇啲apps可以睇過往/平均角球？

7m

反水

書包真係反底

兩碼剷唔入

所以我咪話補和

冇apps
Ds足球

第一次同書包同路有機會收錢

佢之前有出真飛

山竹嗰期包爺勁中

啲波真係痴撚線
尋晚早場果堆輸到仆街
凌晨到朝早果堆又贏返晒，成日買咗十幾場又等於冇玩過

松本有冇伏

最尾檯面數好似都係負

買得過
有冇伏冇人知

尋晚跟手足熱狗下體拜仁3X1
以家食緊靚早啦

老老實實
賭仔有鬼人正數

比卡超

伏到仆街
呢隊假波撚黎
打多個贏緊1球 半場後反輸3球
一世都記撚住

真 松本唔好買啦

對手弱呀
上場東京班仆街十二碼唔入俾人追和

比卡超即場

仲要打多個

山口雷法都贏唔到 廢到唔識講

仲要主場

我記得
個場我冇買

笑死我

藍十字 比卡超 下半冰實入球

本身諗住轟大注落去， 都係Skip

鳩買左D藍十字主客 阿特反CUP一日球迷

屌佢老母
買撚左大注 半場贏1粒仲要打多個人
已經諗緊夜晚食乜食豪d
最後夜晚係食公仔麵

平注屌下波算啦

阿特呢孩野

即場比卡超客勝 1.5b

唔信阿特信墨假

Btw 買咗綠苬 X 松鼠 X 松本

藍十字 比卡超 冰實入球 一入就要入兩球

上呀 藍十字

比卡超即場1.5b 比卡超客勝 快買

屌入唔切1.5b

屌你老母墨假

比卡超10.5 反cup jeng

即場2.5b啦

1.5 b buy. jor

易撚到

我諗住買就入

咁早入就入到3球 2/2.5b 高水少少入

買乜

迪祖亞拿🚬🚬

ok

2.5s 2場頂著

2/2.5b all in 啦

帕9c

直屌3.5b

哇你

即場 1:0完

客其他仲有1000倍
上車最後機會

比卡超 堤華入多粒 藍十字頂住

RC

比卡超rc

100 就 100000

比卡超紅埋

墨超紅左超勁

Gel得

心靈 主勝

rc 100%細

係我自己投注策略係咁
半一上盤補和
平半盤 補下盤 1:0, 2:1 , 3:2

紅左仲勁

堤華入多粒就收手了

比卡超 主隊456入波啦

神獸卡出動

十字20

藍十字好波！

屌訓左冇買到

十字正氣

rc 主隊妹完場

weak

我skip晒美職

阿特

兩隊入多粒

巴打都啱 可以補和令自己不敗

條過關斷利昂
斬左佢咪好

比卡超刷角

角細gel

依隊垃圾

比卡超應該會有粒

一陣gifu 10連敗開即場

居然有人買...

兩隊完場前入多粒

冇問題 比卡超個場最後會3粒

鳩買D主客無野做叫下姐

又唔係咁講，唔轉半一我都會買阿特

客其他
上

似係紅咗仲勁

不過羅拔士都蠃到

比卡超大波針

快刷2c

藍十字真係好撚伏 千其唔好買

13.5s 頂實

一陣場東京又死人啦

會追和

on9 帕丘卡

東京綠茵半大全大由細聽到大

追和得唔得呀

大波又得唔得

比4c黎

今晚有場重心 有人想知再講

追和反CUP 1:2 SUPER

求劇本1:2

係講就快

冇問題 買定cup啦10幾倍

巴塞隆拿不敗

單雙 兩隊入多粒

角大已死

角球頂撚實

大波已死

垃圾比卡超

Same road 12.5s

無盤 -3不了

GIFU

派我未

追數

疤無盤先要買

比卡超半場8角 下半場只要刷多6角 13.5角大就收錢
留意番比卡超打少一個 咁代表咩？ 就係球場上少一個人
空位多左 空間感大左 諗少一個人傳 自然愈踢愈起勁
例子：
就好似十個人逼埋一間房打飛機咁 比你都唔舒服啦
如果得番兩個人一齊打飛機 自然順暢左
所以打少個仲好 刷角 同入球能力全面提升
13.5角大抵買 至於你信不信 反正我信了

差幾多

10.5s jump

-1c

35倍反cup有無機會

有

一輩子

墨假入D比卡超NG先

比卡超大波針 dllm

你琴日贏一皮

仆街了 同親你路買角球無次中

力頂

主隊打多個領先唔攻

兩皮

拿狗追和未

比c

派未

屌你老母gel dog

11c

開1.5b 未

派完黑過閪

兩隊完場前入多粒 單雙

本來冇紅既話個賠率似似地
宜家入no goal

刷屌你 入得1粒？

邊有gel 米屈= ="

咁你正數未

咩唔買唔好識睇盤

射左次啦仲打飛機

未啦

差幾多，WhatsApp me

假球唔計

11.5b 準備收錢

1.5b

20分鐘比3c

客就入，似係紅咗仲勁

d賠率似仲有得刷角

14c完

開到客w我扮比卡超落馬會屌波

咁唔洗落了

唔好玩啦 2018仲有人買阿特拿斯

兩場入多粒未

1-1未

2場 2.5s

書包反底

瞓醒起身啲深夜波針撚柒哂

墨假skip晒

兩隊入多粒啦 好嗎

冰弓土

角

gel

香討POLO輸到針左 唔出水

墨假幾好賭
買阿特同盧保斯對家
當然近況不能太差

今朝盧假斯先開出

喂屌你咩，帕丘卡仲未劇本

3c呀

利昂連朱三場點都飛啦

12c

12.5c等爆

-2c

入波未呀 屌你老母

冰冰冰

屌你1球到尾

1.5B都要陪葬

比卡超係時候絕殺

12.5sgel

1.5 b 咁都無 屌你咩

又紅？on99

唔係耍紅牌呀屌

絕殺紅牌😂

2:0

Rc

藍十字上盤上岸

有無飛睇

冰角 12.5s 力頂

12.5s
Goal

12c完

1-0 收錢

最尾miss 12碼？

藍十字易到

包爺

屌你老母1粒到尾

抵你贏

信包爺就有錢收

有撚過12m 佢地鳩up

包爺又贏部iphone

9up既要bam

包爺包爺包爺

原來尋日切耳達俾人追和 笑4

小皇來呢隻過街老鼠早就要bam

狼隊失分好慘

反底

陣間買咩波好 有咩好推介

松本細波1.9, 馬會送錢？

想昭下全北亞冠出左線？

琴日d閪波死哂了 以後唔賭波賭馬算 黑到仆街

日乙角球

想問下全北亞冠出左線？

好似好抵屌

AV是咪唔再了玩了

是否已針

巴打是否投注綠雞

通常就係咁賺錢了

佢輸到個位數字 沒錢玩了

試下再ALL IN上

東京錄音

哇屌 訓醒見到包爺反底 日本第二天要跟了

出左局啦

咩叫出左線 分組賽呀家陣

紅牛一大注回血

全部睇好既都回飛

玉置好波

Dodo

hello

頭場大波？

我想玩，無錢玩姐
好彩cash out左買電話

但有冇水

諾高 ✅
奧特 ✅
拜盤 ✅
拜客客 ✅
諾域治 ✅
熱 ✅ 半
馬體 ✅
森多❌
皇馬❌
皇半大 ❌
海牙半大 ❌
海牙全大 ❌
聖荷西半大 ❌
波圖半大❌
波圖全大 ❌

贏完之後推晒落去輸鬼晒 cls
仲出咩水輸到咁

黑咗少少 過幾日又係一條好漢架啦

琴日呢幾場正垃圾場黎

馬會得番1.x 點玩

陣間買乜

再之前唔係cashout左4萬咩 抽4k出黎起

主場要信千葉

求書包tg

買麵包食

找數同買野架

唔計啦

賭撚到頭暈 起身又賭

日乙唔玩了
俾狗賭的
日乙真係賭運

Av巴之前唔係正幾十個咩

幾時到我反底

有邊場唔係

同問

唔好提啦
之前唔識cash out兩日輸番晒

唔係掛 jump左幾十個

贏返都係時間問題，期待回歸

1點買咩好

當你10k 10k一注連輸8，9注之後 就會50k一注咁追
之後就好快會無晒

所以一定要cash out

東京綠茵 有冇同路

有東京錄音

松本 有冇同路

本身3.7k兩日推到38k了
琴晚幾場針晒

Gifu 烏冬 熊本 天鵝 長追對家，但邊隊可以skip, 天鵝又反咗底

讓得少左d喎

濟州聯w x FC橫濱

再推

有
書包與你同在

希望今日包爺唔好再發功
琴晚連梅斯都中招

想入channel

水戶馬會轉平手未

松本可能1:0 2:1

呢隊撚屌
開和

你咁醒既你咪賭

天鵝已反底
歧阜反底未

1300有重心

松本盤俾狗買

屌，岐阜落飛，買左東京

比卡超勝 1.5b

等你

想G

2215 重心 切耳達

驚呢場

Trade舊機

屌啦星同書包同路

唔信佢反底

松本贏唔到熊本我報警

頭場又會係一場閪波

飛腳都反到

23/9

新瀉天鵝

買左東京
我就唔撚信邪

記住那關於梅屍的教訓

水戶 松本

同路

仆街同你對左

可能你贏呢

書包呢場求你反底

想問下東京/岐阜往積多唔多刷角的?

個場屌 咁樣比人cup

水戶快手轉盤啦

山雅又1比0戰法

依期你旺到仆街

衰在2比0既時候你有gel既感覺

佢唔止gel啦

1001

。。。

咩環境

自己唔識睇?

熊本 天鵝
書包支持者！

比皇收左2注皮

有聖母愛巴復出重心心水
1. 1300 水戶上盤［0/-0.5］
不過想佢轉平手入

皇真係on9我差1角先中到條過關

我都等緊

Cashed

轉未

696吾洗讓波 有啲鬼

未呀

串埋GIFU

有無人仲信垃圾松屎

咁先要買

今天我